陳同佳去唔到台灣的話，應該受咩人保䕶

他的敵人是誰？
敵人的敵人是誰？